今日無意中行左善

自己又開心，又幫到人大家都要日行一善

咁做咗啲咩

佢帶左口罩出街

樓主食左街邊啲老鼠曱甴幫輕清潔工人

讓左個位比有需要既人